樂器嚟講鋼琴同小提琴算唔算係絕配！

真係無得輸

木魚同響板

牧童笛配小提琴

好聽到停唔到

加和尚

有無歌先
因為未聽過

係好聽不過鋼琴屈機啲

其實係鋼琴配咩都好聽

加小提琴好屈機好似咩煩惱都冇

好朋友黎，加埋長笛都好正